下星期去泰國，有無人要泰國偉哥？

要幫frd買，有無ching都有性趣？留tg

太過堅貞？

幾錢盒

有興趣

有趣趣

tg me

可以tg返我 想count返有幾多個人會買先

未去泰國唔知幾錢住 我諗150樓下有一盒4粒

一盒4粒 一次食半粒 可以食8次

唔好賣得咁陽

俾警察周到你都好大鑊

唔面交咪得

運藥返黎賣仲開曬PO咁驚死無人知

屍打

係準備比我係泰國中出10獲嘅bbg

冇陽痿食嚟做乜

即係冇陽痿食咗會持久啲？